突發 基本法委員會委員劉迺強離世

年關難過

抵啦

毛主席接見

幾時到譚惠珠梁愛詩？

匯點

人始終會死

唔好講笑，點會得兩個排隊
仲有犯婦人，鼠王芬，孽瘤，林奠，肥媽
個個都係陷家剷

冇講笑

狂賀

一眾共狗聽命
Btw 已block樓上條五毛道德撚

睇完wiki好行唔送 祝你生生世世做中國人

抵啦，流閪強，下個到犯婦人好嘛

以年齡計梁愛詩最高危

一個一個輪住上

X2,劉迺強生生世世做中國人

人地 Lau Nai-keung，你又RIP Mr. LIU

你係大陸仔定想侮辱人廖定尿呀

唔好拎人地個名請笑啦

譚惠珠梁愛詩愛国愛党，早日見到毛主席不知幾開心

廢老抵撚死

block柒條on9

條名單應該水蛇春咁長

無佢地，你有得開工，5毛閪

有無搞錯，點解成日漏低犯婦人？

五毛文盲多
邊撚個Liu

上面補左飛 呢班閪人都擺唔耐架啦，都喺到阿吱阿咗

雖然做5毛係仆街者

人地劉生死左，你竟然RIP廖生

你仲有冇人性？

落地獄啦

好

死得咁遲

有排都未走，人地會長命百歲（臥床20年）

董建華梁振英呢？

係囉唔好講笑 快手快腳死左佢啦

屌你老母個臭閪！

咁早

得五毫都走去賺，你唔撚死都無用

中西區巴打發出賀電

可能佢老豆姓廖呢

今年真係⋯⋯

收皮啦死基佬